其實去日本靖國神社放火果條友係咪內鬼黎

明知中美打緊貿易戰, 最近日本首相訪華都要插返日本國旗戴返個頭盔做下樣
佢就走去日本攪單咁既野 算唔算係尾刀
利申: 純討論

佔中內鬼

好明顯

金鐘大台果班狗賊之一
你自己話

唔係鬼就係傻閪

等中國外交部幫
向香港人宣傳中國強大嘅形象
今次真係全城中伏